<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Copyright 2025 The MathWorks, Inc.-->

<rsccat xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.0" locale="ko_KR" product="MATLAB" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../../../resources/schema/msgcat.xsd">
  <message>
    <entry key="BackgroundRemedyForDisallowed">{0} Use alternatives supported on the background pool.</entry>
    <entry key="CannotPreallocatePoolArray">Creating arrays of parallel pools is not supported.</entry>
    <entry key="DisallowedPathAlteration" context="error">스레드 기반 워커에서는 MATLAB 경로를 변경할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="InvalidAttachFilesArgument" context="error">파일은 문자형 벡터 또는 문자형 벡터로 구성된 셀형 배열로 지정해야 합니다.</entry>
    <entry key="InvalidParallelPoolFallBack" context="warning">병렬 풀을 만드는 데 실패했으며, 대신 코드가 직렬로 실행됩니다. 병렬 풀을 사용하려면 디폴트 클러스터 프로파일을 변경하거나 클러스터 프로파일 관리자에서 프로파일을 검증하십시오.</entry>
    <entry key="InvalidPartitionMethod" context="error">Invalid partition method argument. Partition method argument must be one of {0}.</entry>
    <entry key="InvalidPartitionNumWorkersPerGPU" context="error">Invalid value for "MaxNumWorkersPerGPU" partition method argument. Value must be a numeric scalar integer equal to the maximum number of workers per unique GPU to use.</entry>
    <entry key="InvalidPartitionNumWorkersPerHost" context="error">Invalid value for "MaxNumWorkersPerHost" partition method argument. Value must be a numeric scalar integer equal to the maximum number of workers per unique host to use.</entry>
    <entry key="InvalidPartitionWorkersArgument" context="error">Invalid value for "Workers" partition method argument. Value must be an array of parallel.Worker instances, all of which must be members of the input parallel pool.</entry>
    <entry key="InvalidPool" context="error">병렬 풀이 종료되었습니다. 새 풀을 시작하려면 parpool을 사용하십시오.</entry>
    <entry key="InvalidUseParallel" context="error">유효하지 않은 값입니다. UseParallel은 "on", "off", "auto", true 또는 false여야 합니다.</entry>
    <entry key="InvalidUseParallelForApp" context="error">유효하지 않은 값입니다. UseParallel은 "on", "off", true 또는 false여야 합니다.</entry>
    <entry key="InvalidSerializedPool">Use of a loaded parallel pool object is not supported. Avoid storing parallel pool objects in MAT files or sending them between MATLAB Sessions.</entry>
    <entry key="NoAutoAttachedFiles" context="uistring">병렬 풀에 자동으로 추가된 파일이 없습니다.</entry>
    <entry key="NoAutoCreate" context="error">No parallel pool is available for parallel execution and AutoCreate is disabled. Either create a parallel pool using parpool, set UseParallel to "auto", or modify your Parallel Settings to enable AutoCreate.</entry>
    <entry key="NoAutoCreateOnWorker" context="error">병렬 실행에 사용할 수 있는 병렬 풀이 없습니다. parpool을 사용하여 병렬 풀을 생성하거나 UseParallel을 "auto"로 설정하십시오.</entry>
    <entry key="NoParallelPoolAvailableInApp" context="error">No parallel pool is available for parallel execution and AutoCreate is disabled. Either create a parallel pool using parpool or modify your Parallel Settings to enable AutoCreate.</entry>
    <entry key="PCTNotLicensed" context="error">병렬 풀과 함께 병렬 기능을 사용하려면 Parallel Computing Toolbox가 필요합니다.</entry>
    <entry key="PCTNotInstalled" context="error">병렬 풀과 함께 병렬 기능을 사용하려면 Parallel Computing Toolbox 라이선스가 필요합니다.</entry>
    <entry key="ParpoolRemedyForDisallowed" context="error">{0} Use a PARPOOL('Processes') process-based pool or a different process-based pool instead.</entry>
    <entry key="PartitionErrorNumWorkersPerGPU" context="error">Failed to partition pool using "NumWorkersPerGPU" method. Caused by:\n{0}.</entry>
    <entry key="ScalarPoolRequired" context="error">''{0}''에 대한 첫 번째 인수로 스칼라 병렬 풀이 필요합니다.</entry>
    <entry key="SerialFallbackOnAutoCreateFailure" context="warning">디폴트 병렬 환경으로 병렬 풀을 자동으로 생성하지 못했습니다. 대신 클라이언트에서 직렬로 실행됩니다. 직렬 실행으로의 대체는 향후 릴리스에서 제거될 예정입니다. 오류 세부 정보:\n\n{0}</entry>
    <entry key="SerializedPool" context="uistring">다른 MATLAB 세션에서 생성되었거나 파일에서 불러왔기 때문에 병렬 풀을 사용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="ShutdownPool" context="uistring">종료된 병렬 풀.</entry>
    <entry key="SlowToGatherGPUDevice" context="warning">각 병렬 풀 워커에 대한 gpuDevice 정보 수집을 대기하는 중입니다. 1개 이상의 필요한 병렬 풀 워커가 PARFEVAL을 실행 중입니다. 이미 예상한 일이라면 {0}을(를) 사용하여 이 경고를 비활성화하십시오.</entry>
    <entry key="TicBytesDifferentPool" context="error">ticBytes에 사용된 것과 동일한 연결 풀 객체를 사용하여 tocBytes를 호출해야 합니다.</entry>
    <entry key="TicBytesNotCalled" context="error">입력 인수를 하나만 사용하여 tocBytes를 호출하려면 먼저 ticBytes를 출력 인수 없이 호출해야 합니다.</entry>
    <entry key="TicBytesResultRequired">Argument to tocBytes must be the argument returned from ticBytes.</entry>
    <entry key="UnsupportedFeature" context="error">스레드 기반 풀에서는 구문이 지원되지 않습니다.</entry>
    <entry key="UnsupportedFeatureBackground">Syntax not supported on a thread-based pool. Use alternatives supported on the background pool.</entry>
    <entry key="UnsupportedFeatureParpool">Syntax not supported on a thread-based pool. Use a process-based parallel pool instead.</entry>
    <entry key="UnsupportedFeatureInternalPool" context="error">Syntax not supported on internal pool.</entry>
    <entry key="UnsupportedFeatureNonParpool" context="error">백그라운드 풀에서 지원되지 않는 구문입니다. 대신 parpool을 통해 생성된 Parallel Computing Toolbox 풀을 사용하십시오.</entry>
    <entry key="UnsupportedTicBytesTocBytes" context="warning">스레드 기반 풀은 워커와 주고받은 바이트의 측정을 지원하지 않습니다.</entry>
    <entry key="UseDelete" context="error">"close" not supported for parallel pool objects. Use "delete" instead. </entry>
  </message>
</rsccat>
