<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Copyright 2024 The MathWorks, Inc.-->

<rsccat xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.0" locale="ja_JP" product="supportpkgservices" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../resources/schema/msgcat.xsd">
  <message>
    <entry key="CannotCreate">サポート パッケージのルート ディレクトリ "{0}" の作成中にエラーが発生しました:\n{1}</entry>
    <entry key="NoWritePermissions">MATLAB はサポート パッケージのルートへの変更を記録できません: {0}\nサポート パッケージのルートへの変更は、MATLABROOT で記録する必要があります。MATLABROOT にあるファイルを変更する権限がない可能性があります。MATLAB を管理者として再起動して、再度実行してください。</entry>
    <entry key="InstallerOpen">サポート パッケージ インストーラーは開いています。サポート パッケージ ルート ディレクトリを変更する前に、サポート パッケージ インストーラーを閉じてください</entry>
    <entry key="InvalidRoot">指定されたディレクトリ "{0}" には、サポート パッケージの破損したインストールが含まれています。別のディレクトリを使用してください。</entry>
    <entry key="UnableToSetSPRoot">サポート パッケージのルート ディレクトリを設定できません</entry>
    <entry key="RelativePath">指定されたディレクトリ "{0}" は相対パスです。代わりに、絶対パスを指定してください。</entry>
    <entry key="UnableToReadSPRoot">MATLABROOT からサポート パッケージのルート ディレクトリ値を読み取ることができません</entry>
    <entry key="CorruptSettingFile">サポート パッケージのルート設定ファイル "{0}" が破損しています。ファイルを削除して再度実行してください。ファイルを変更する権限がない場合は、システム管理者に連絡してください</entry>
    <entry key="NoSettingFile">この MATLAB インストールについて、サポート パッケージのルート ディレクトリ設定が見つかりません。"matlabshared.supportpkg.setSupportPackageRoot" を使用して、サポート パッケージのルート ディレクトリの値を設定してください</entry>
    <entry key="DirInUse">要求されたサポート パッケージのルート ディレクトリ "{0}" は、次の MATLAB インストールに使用されています: "{1}"。別のディレクトリを選択してください</entry>
    <entry key="FailedInfoFile">指定したサポート パッケージのルート ディレクトリ "{0}" に書き込むことができません: {1}\nディレクトリが書き込み可能であることを確認してください。</entry>
    <entry key="DefaultsMaxed">サポート パッケージの既定のルート ディレクトリを作成できません。"matlabshared.supportpkg.setSupportPackageRoot" を使用して、サポート パッケージの目的のルート ディレクトリを明示的に設定してください。</entry>
    <entry key="NonExistentRoot">サポート パッケージのルートは現在、存在しないディレクトリに設定されています。ディレクトリが削除された可能性があります。"matlabshared.supportpkg.setSupportPackageRoot" を使用して、サポート パッケージのルートの値を設定してください。</entry>
    <entry key="SpsForDiffMatlab">指定したサポート パッケージのルートの "{0}" ディレクトリにあるサポート パッケージは、異なる MATLAB インストール用にインストールされたものであるため、サポート パッケージが読み込まれませんでした。予期しない動作を回避するために、サポート パッケージをインストールする前に異なるディレクトリを使用することをお勧めします</entry>
    <entry key="UncPathError">指定したサポート パッケージのルートは UNC パスにできません。\n代わりにマッピングされているネットワーク ドライブを使用してください。</entry>
    <entry key="FolderContainsSpecialChar">指定したサポート パッケージのルートに無効な文字が含まれています。\nフォルダー名には、英数字、ダッシュおよびアンダースコアのみを使用できます。</entry>
    <entry key="FolderNotWritable">指定したサポート パッケージのルート ディレクトリは書き込み可能ではありません。書き込み権限のあるフォルダーを選択してください。</entry>
    <entry key="SpacesInFolder">指定したサポート パッケージのルート フォルダー名に空白文字が含まれています。\n作成または使用するフォルダー名には空白文字を含めないでください。</entry>
    <entry key="ExpectedCharInput">単一の char 配列入力が必要です</entry>
    <entry key="CannotCanonicalize">指定されたディレクトリ "{0}" を標準化できませんでした - パスが存在しません</entry>
  </message>
</rsccat>
