<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Copyright 2025 The MathWorks, Inc.-->

<rsccat xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.0" locale="ja_JP" product="Simulink" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../resources/schema/msgcat.xsd">
  <message>
    <entry key="FunctionToImportMismatch">Functions ''{0}'' do not exist, are undefined, or are not compatible with Simulink. </entry>
    <entry key="TypeToImportMismatch">Types ''{0}'' do not exist, or are not compatible with Simulink. </entry>
    <entry key="AmbiguousTypeToImport">異なる名前空間の下で同じ名前を持つため、タイプ ''{0}'' をインポートできません。タイプ、関数、またはクラス メソッドを選択して、1 つのタイプのみがインポートされるようにしてください。</entry>
    <entry key="CannotFindOutputFolder">指定された出力フォルダー ''{0}'' が見つかりません。出力フォルダーが相対パスで指定されている場合、出力フォルダーを現在の作業ディレクトリに対して確認してください。 </entry>
    <entry key="NonwritableOutputFolder">出力フォルダー ''{0}'' は書き込み禁止です。書き込みの禁止されていない出力フォルダーを指定してください。指定されない場合、現在の作業ディレクトリが出力フォルダーになります。 </entry>
    <entry key="ParseUnsuccessful">カスタム コードを解析できませんでした。 </entry>
    <entry key="EmptyParseResult">コード インポーターのパーサーが空の結果を返しました。 </entry>
    <entry key="BuildUnsuccessful">Failed to build custom code executable. </entry>
    <entry key="EmptyInterfaceHeader">Specify at least one interface header file for import. Interface headers can be computed from specified source files by calling method ''computeInterfaceHeaders''.</entry>
    <entry key="EmptyInterfaceHeaderUI">インポート用に少なくとも 1 つのインターフェイス ヘッダー ファイルを指定してください。[オートフィル] ボタンをクリックすることによって、指定したソース ファイルからインターフェイス ヘッダーを計算できます。</entry>
    <entry key="EmptySourceFile">インポートするソース ファイルを少なくとも 1 つ指定してください。 </entry>
    <entry key="InferringHdrWithEmptySrc">インターフェイス ヘッダーを計算するために、少なくとも 1 つのソース ファイルを指定してください。 </entry>
    <entry key="CannotLoadFile">Unable to load the specified file ''{0}''. </entry>
    <entry key="CannotReadFunctionSettings">コード インポーターの設定を読み取ることができませんでした。指定されたファイル ''{0}'' はコード インポーターの設定ファイルでないか、または破損しています。 </entry>
    <entry key="InvalidAbsFilePath">ファイル ''{0}'' は計算されたファイル パス ''{1}'' 上にないため、読み込むことができません。出力フォルダーに対する絶対パスの指定 ''{2}'' を確認してください。指定されない場合、現在の作業ディレクトリが出力フォルダーになります。 </entry>
    <entry key="InvalidAbsPath">ディレクトリ ''{0}'' が見つかりません。出力フォルダーに対するディレクトリ フォルダーの指定を確認してください。指定されない場合、現在の作業ディレクトリが出力フォルダーになります。 </entry>
    <entry key="MetadataFileNotCompatible">Unable to load the metadata file. Code Importer only supports MAT-file and ASAP2 format metadata files. </entry>
    <entry key="ASAP2WindowsOnlyWarn">ASAP2 ファイルは Wondows でのみインポートできます。</entry>
    <entry key="GRLWindowsOnlyWarn">GRL ファイルは Wondows でのみインポートできます。</entry>
    <entry key="CannotFindMetadataFile">指定されたメタデータ ファイル ''{0}'' が見つかりません。CustomCode プロパティ内で指定された MetadataFile パスを確認してください。</entry>
    <entry key="DuplicateVariableNameInMetadataFile">変数名 ''{0}'' は、メタデータ ファイルに重複するエントリがあります。 </entry>
    <entry key="NonexistentProjectFile">プロジェクト ファイルを読み込めません。指定されたプロジェクト ファイル ''{0}'' は存在しません。</entry>
    <entry key="ImportRequiredBeforeAddToProject">ファイルをプロジェクトに追加できません。プロジェクトへの追加前にインポートを実行してください。</entry>
    <entry key="ProjectWithinIncludeDir">ファイルまたはフォルダー ''{0}'' をプロジェクトに追加できません。ファイルまたはフォルダーは、指定したプロジェクトのルート フォルダー ''{1}'' 内になければなりません</entry>
    <entry key="CannotSaveFile">コード インポーターの設定を保存できませんでした。 </entry>
    <entry key="FilePathNotExist">指定されたフォルダーまたはファイル ''{0}'' は存在しません。</entry>
    <entry key="SaveFileIsNotOverwrite">ファイル ''{0}'' は既に存在します。別のファイル名を指定するか、あるいは上書きする場合は [上書き] を [オン] に設定してください。 </entry>
    <entry key="SaveFileIsNotWritable">ファイル ''{0}'' は書き込み禁止です。書き込みの禁止されていないファイルを指定してください。 </entry>
    <entry key="NoFileToLoad">読み込むファイルを 1 つ指定してください。 </entry>
    <entry key="NonwritableFolder">フォルダー''{0}'' は書き込み禁止です。書き込みの禁止されていないフォルダーを指定してください。 </entry>
    <entry key="UnableToOpenSLBlocksFile">ディレクトリ ''{0}'' に ''slblocks.m'' を作成できません。</entry>
    <entry key="InvalidLibraryFileName">''{0}'' は有効なライブラリ ファイル名ではありません。有効な Simulink モデル ファイル名を指定してください。</entry>
    <entry key="NothingToImport">There are no Simulink compatible functions or types to import. To import classes, specify classes by namespace qualified names.</entry>
    <entry key="CannotInferHeaderFile"> Interface header information is empty. Check the source files and include directories specifications or explicitly specify the interface header files. </entry>
    <entry key="InferHeadersUnsupported">Computation of interface header files is not applicable for Unit Testing workflow. </entry>
    <entry key="UnableToLoadSLTestSavedFileToBase">Simulink Test コード インポーターで保存されたインポート設定ファイルを読み込めません。このファイルを読み込むには、テスト マネージャーから Simulink Test コード インポーターを開きます。 </entry>
    <entry key="ClassSimulinkInterfaceUndefined">インポートしたクラス ''{0}'' の Simulink インターフェイスを定義する必要があります。</entry>
    <entry key="ClassTypeToImportMismatch">クラス タイプ ''{0}'' は存在しないか、Simulink と互換性がありません。 </entry>
    <entry key="OptionsCreateSLBlocks_Ignored">モデル ''{0}'' を Simulink ライブラリ ブラウザーに追加できません。モデルはライブラリ モデルでなければなりません。</entry>
    <entry key="ValidateSimulinkInterfaceUnsuccessful">クラス ''{1}'' の Simulink インターフェイスの ''{0}'' を検証できませんでした。 </entry>
    <entry key="ValidateSimulinkInterfaceSuccessful">クラス ''{0}'' の Simulink インターフェイスが正常に検証されました。 </entry>
    <entry key="EmptyInterfaceErrorResult">Simulink インターフェイスを検証しているコード インポーターが空の結果を返しました。 </entry>
    <entry key="ValidateInterfaceErrors">{0}</entry>
    <entry key="ConflictLoadedModelPath">Specified output folder ''{0}'' is inconsistent with the path of the loaded model or library ''{1}''. The specified output folder must either match the path of the loaded model or library, or you can move the loaded model or library to output folder ''{0}''. </entry>
    <entry key="IncorrectTestTypeForSandboxCreation">統合テスト ワークフロー用にサンドボックスを作成することはできません。サンドボックスを作成するには、''TestType'' プロパティを ''UnitTest'' に変更します。</entry>
    <entry key="SandboxDoesNotExistError">Sandbox does not exist. Use createSandbox method to create a sandbox.</entry>
    <entry key="MoreThanOneSrcSingleSrcSbxError"> ''GenerateAggregatedHeader'' サンドボックスには、ソース ファイルを 1 つしか含めることができません。カスタム コードには {0} 個のソース ファイルがあります: {1}</entry>
    <entry key="SandboxUpdateError">Sandbox files have changed. Use createSandbox method to refresh the sandbox.</entry>
    <entry key="CustomCodeChangedSandboxUpdateError">Custom code files specified in the ''CustomCode'' property have changed. Use createSandbox method to refresh the sandbox.</entry>
    <entry key="SandboxCreationFailedError">Code Importer failed to create the sandbox.</entry>
    <entry key="SandboxParseFailedError">Code Importer sandbox parse was unsuccessful.</entry>
    <entry key="AutoStubGenerationFailedError">Code Importer failed to generate auto stub files.</entry>
    <entry key="GenerateSLBlocksIgnored">コード インポーターのオプション ''LibraryBrowserName'' は、テスト ワークフローには適用できません。</entry>
    <entry key="GenerateTestHarnessIgnored">インポートされたライブラリ ブロック用のテスト ハーネスを作成するには、Simulink Test が必要です。 </entry>
    <entry key="MissingSymbolsInSandbox">Declarations for the following symbols are missing. These symbols cannot be automatically stubbed. Declare these symbols in the sandbox manual stub files and execute ''createSandbox'' method to update the sandbox and proceed.</entry>
    <entry key="SymbolsMissingInSandbox">シンボルが見つかりません: {0}</entry>
    <entry key="MissingSymbolsInSandboxUI">Declarations for the following symbols are missing. These symbols cannot be automatically stubbed. Declare these symbols in the sandbox manual stub files and click on ''Update Sandbox'' button to proceed.</entry>
    <entry key="SymbolsMissingFunction">関数:</entry>
    <entry key="SymbolsMissingType">型:</entry>
    <entry key="ImportSpecialTypesError">Code Importer failed to import selected types into a Simulink data dictionary.</entry>
    <entry key="ParseErrors">{0}</entry>
    <entry key="BuildErrors">{0}</entry>
    <entry key="SLTestCodeImporterFailureCause">{0}</entry>
  </message>
</rsccat>
