<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Copyright 2024 The MathWorks, Inc.-->

<rsccat xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.0" locale="ja_JP" product="Simulink" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../resources/schema/msgcat.xsd">
  <message>
    <entry key="IncompatibleDatabaseVersions">Incompatible library versions found. Clear existing library code folder and regenerate code.</entry>
    <entry key="NonUniqueFunctionName">関数名 ''{0}'' は、ライブラリ コード データベースで一意ではありません。サブシステム関数名に $N や $R などのトークンを使用することを検討してください。</entry>
    <entry key="NonUniqueChecksum">関数インターフェイス ''{0}'' および ''{1}'' は機能的に同一です。関数インターフェイスは機能的に異なっていなければなりません。</entry>
    <entry key="NoMatchingContext">モデル サブシステム ''{1}'' と一致するライブラリ サブシステム ''{0}'' に、関数インターフェイスがありません。</entry>
    <entry key="NoCachedFolder">ライブラリ コード フォルダー ''{1}'' またはその共有コード データベースが存在しないため、サブシステム ''{0}'' でライブラリ サブシステム コードを再利用できません。ライブラリの SLX ファイルとライブラリ コードが、クライアント モデルのコードの生成先と同じフォルダ内にあることを確認してください。</entry>
    <entry key="SharedUtilsCSMismatch">モデルとライブラリの共有ユーティリティ チェックサムが一致していないため、サブシステム ''{0}'' でライブラリ コードを再利用できません。</entry>
    <entry key="LibraryNameInvalidOnPlatform">ライブラリ名 ''{0}'' はコード生成でサポートされていません。</entry>
    <entry key="LibraryCodeOutofDate">ライブラリおよびそのコードの期限が切れているため、サブシステム ''{0}'' はライブラリ コードを再利用できません。</entry>
    <entry key="ModelUsingModelSpecificFolderStructure">サブシステム ''{0}'' は 'ModelSpecific' コード生成フォルダー構造を使用しているため、ライブラリ コードを再利用できません。サブシステムでライブラリ コードを再利用できるようにするには、'TargetEnvironmentSubfolder' コード生成フォルダー構造を選択してください。</entry>
    <entry key="ModelLibraryCodeFolderMismatch">親モデルが ''{1}'' にコードを生成しているのに対し、ライブラリ コードが ''{2}'' にあるため、サブシステム ''{0}'' はライブラリ コードを再利用できません。再利用できるようにするには、モデルとライブラリのコードを同じディレクトリに生成してください。 </entry>
    <entry key="NestedContext">''{0}'' は、関数インターフェイスを添付したブロック ''{1}'' のインスタンスです。これは現在サポートされていません。</entry>
    <entry key="RefToOutsideLibrary">''{0}'' が外部のライブラリにリンクされています。これは現在ライブラリ ビルドではサポートされていません。</entry>
    <entry key="SingleSSSupported">関数インターフェイスにサブシステム ''{0}'' のインスタンスが複数見つかりました。これは現在サポートされていません。</entry>
    <entry key="NotUsingLibraryCode">ブロック ''{0}'' は事前生成されたライブラリ コードを使用していないため、関数インターフェイスの選択 ''{1}'' は無効です。</entry>
    <entry key="IncorrectCtxSelected">ブロック ''{1}'' に対して選択した関数インターフェイス ''{0}'' がモデルのコンテキストと一致しません。</entry>
    <entry key="ContextSharedCodePlacementAuto">関数インターフェイス ''{0}'' で、コンフィギュレーション パラメーター [共有コードの配置] が [自動] に設定されています。そのため、この関数インターフェイスはいかなるサブシステム コードも生成しません。この関数インターフェイスでサブシステム コードを生成できるようにするには、パラメーターの値を [共有場所] に設定してください。</entry>
    <entry key="ContextSTFNonERT">関数インターフェイス ''{0}'' で、ERT または ERT から派生したシステム ターゲット ファイルが指定されていません。ライブラリ内のこの関数インターフェイスをビルドするには、ERT または ERT から派生したシステム ターゲット ファイルを指定してください。</entry>
    <entry key="NoSubsystemCodeGenerated">ライブラリ ''{0}'' の新しいサブシステム コードは生成されませんでした。</entry>
    <entry key="InterfaceMismatchUpdateDiagram">サブシステム ''{0}'' のインターフェイスは、参照されたライブラリ サブシステム内のどの関数インターフェイスとも一致しません。</entry>
    <entry key="CodeGenContextBuildFailed">コード ジェネレーターは、サブシステム ''{1}'' の関数インターフェイス ''{0}'' をビルドできませんでした。\n ライブラリのコード生成を有効にするには、エラーを修正してください。関数インターフェイスを独立したモデルとしてエクスポートし、エラーを修正してから、関数インターフェイスを再びライブラリにインポートすることができます。\n</entry>
    <entry key="ModelSSNotRLS">サブシステム ''{0}'' はモデル間で再利用できるコードを生成できません。そのため、ライブラリ コードを再利用できません。 </entry>
    <entry key="AUTOSARFunctionInterface">関数インターフェイス ''{0}'' の "SystemTargetFile" プロパティは "autosar.tlc" に設定されています。ライブラリ コード生成では、AUTOSAR コード生成をサポートしていません。</entry>
    <entry key="ReuseBlocker"> サブシステム ''{0}'' の生成コードはモデル間で再利用できません。そのため、サブシステム ''{0}'' はライブラリ コードを生成できません。\n \n次のブロックおよび理由により、サブシステム ''{0}'' の生成コードはモデル間で再利用できません : \n ブロック : ''{1}'' \n 理由 : ''{2}'' \n</entry>
    <entry key="InterfaceGenSharedConstantsOff">Function Interface ''{0}'' has configuration set parameter  'GenerateSharedConstants' set to 'off' preventing generation of any reusable subsystem code. To generate code for this function interface, set 'GenerateSharedConstants' to 'on'.</entry>
    <entry key="InterfaceDataTypeReplacement">関数インターフェイス ''{0}'' では、組み込み型名からユーザー型への置換にデータ型置換を使用しているため、再利用可能なサブシステム コードを一切生成できません。この関数インターフェイスのコードを生成するには、'EnableUserReplacementTypes' コンフィギュレーション セット パラメーターを 'off' に設定してください。</entry>
    <entry key="InterfaceCRLDataAlignment">関数インターフェイス ''{0}'' では、データ配置をサポートしているコード置換ライブラリを使用しているため、再利用可能なサブシステム コードを生成できません。この関数インターフェイスのコードを生成するには、コンフィギュレーション セット パラメーター 'CodeReplacementLibrary' を 'None'、またはデータ配置をサポートしないライブラリに設定してください。</entry>
    <entry key="InterfaceMemorySection">関数インターフェイス ''{0}'' は 'Default' または 'Const' でないメモリ セクションを使用しているため、再利用可能なサブシステム コードを一切生成できません。この関数インターフェイスのコードを生成するには、メモリ セクションを 'Default' または 'Const' のいずれかに設定してください。</entry>
    <entry key="InvalidFunctionInterfaceName">再利用可能なライブラリ サブシステム ブロック ''{1}'' に ''{0}'' という名前の関数インターフェイスは接続されていません。</entry>
    <entry key="FunctionInterfaceCannotGenSharedFcn">関数インターフェイス ''{0}'' は、サブシステム ''{1}'' の再利用可能なサブシステム関数を生成できません。MATLAB コマンド プロンプトで次のコマンドを入力して、関数のパッケージ化の要件をドキュメンテーションで確認してください: web(fullfile(docroot, 'ecoder/ug/library-based-code-generation-for-subsystems-shared-across-models.html'))</entry>
    <entry key="ModelCannotReuseLibraryCodeSFcnOutofDate">ライブラリ コードの期限が切れているため、サブシステム ''{0}'' はライブラリ コードを再利用できません。ライブラリ サブシステム内の S-Function がディスク上で変更されたため、ライブラリ コードが古くなっています。サブシステムでライブラリ コードを再利用するには、ライブラリ コードを再生成してください。</entry>
    <entry key="InconsistentConfigSets">''{0}'' 内のすべての関数インターフェイスのモデル コンフィギュレーション パラメーター設定が同一でないため、ライブラリ用に生成されたこのコードはコンパイルされません。''{1}'' のパラメーター設定がコンフィギュレーション セット間で異なります。ライブラリ コードのコンパイルを有効にするには、このパラメーターの値を一致させてください。</entry>
    <entry key="InstrumentedBuildUsingLibraryCode">コード カバレッジが有効にされていて BullseyeCoverage または LDRA Testbed を使用するように構成されている場合、モデルがライブラリ コードを再利用するため、SIL または PIL シミュレーションは実行できません。カバレッジをオフにするか、Simulink Coverage に切り替えるか、関連するライブラリ ブロックで関数インターフェイスを削除してください。</entry>
    <entry key="EmptySubsystemForLibraryBuild">サブシステム ''{0}'' はコードを生成していないため、ライブラリ コードを生成できません。</entry>
    <entry key="TokensInRTWFcnName">Subsystem ''{0}'' is linked to a library block that specifies a token ''{1}'' in its function name. Using this token in the function name is supported only if the model subsystem reuses library code. This subsystem does not reuse library code.</entry>
    <entry key="TokensInRTWFcnNameChecksum">Subsystem ''{0}'' specifies token '$C' in its function name. Using this token in the function name is supported only if the subsystem's code is model independent and can be placed in _sharedutils. This subsystem cannot generate code in _sharedutils due to the following block and reason : \n Block  : ''{1}'' \n Reason : ''{2}'' \n</entry>
    <entry key="InvalidFunctionFilePackaging">The 'Function name options' or 'File name options' value for Subsystem ''{0}'' is invalid for library code generation. 'Function name options' must be 'Auto' or 'User specified (with '$R' token in provided name)' and 'File name options' must be 'Auto', 'Use function name', or 'User specified' (same provided name as 'Function name options').</entry>
    <entry key="MSVCBuild">関数インターフェイス ''{0}'' はテンプレート Makefile RTW.MSVCBuild を使用します。この makefile はライブラリ コード生成でサポートされていません。</entry>
  </message>
</rsccat>
