<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Copyright 2024 The MathWorks, Inc.-->

<rsccat xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.0" locale="ko_KR" product="Simulink" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../resources/schema/msgcat.xsd">
  <message>
    <entry key="ModelReference">Expand subsystem cannot be applied to Model blocks.</entry>
    <entry key="NotSubsystem">서브시스템 확장은 Subsystem 블록에만 적용할 수 있습니다.</entry>
    <entry key="AtomicSubsystem">서브시스템 확장은 Atomic Subsystem 블록에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="EnabledSubsystem">Expand subsystem cannot be applied to Enabled Subsystem blocks.</entry>
    <entry key="TriggeredSubsystem">서브시스템 확장은 Triggered Subsystem 블록에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="EnabledTriggeredSubsystem">서브시스템 확장은 Enabled and Triggered Subsystem 블록에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="FunctionCallSubsystem">Expand subsystem cannot be applied to Function Call Subsystem blocks.</entry>
    <entry key="IfActionSubsystem">Expand subsystem cannot be applied to If Action Subsystem blocks.</entry>
    <entry key="IteratorSubsystem">서브시스템 확장은 Iterator Subsystem 블록에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="VariantSubsystem">Expand subsystem cannot be applied to Variant Subsystem blocks.</entry>
    <entry key="ConfigurableSubsystem">서브시스템 확장은 Configurable Subsystem 블록에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="DataflowSubsystem">서브시스템 확장은 Dataflow Subsystem 블록에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="WriteProtected">서브시스템 확장은 ReadOnly 또는 NoReadOrWrite로 설정된 서브시스템에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="HasHarness">Expand subsystem cannot be applied to subsystems that own harnesses.</entry>
    <entry key="IsInjectorSS">서브시스템 확장은 Fault Subsystem에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="HiddenContents">서브시스템 확장은 숨겨진 콘텐츠가 있는 마스크 처리된 서브시스템에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="Masked">서브시스템 확장은 마스크 처리된 서브시스템에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="MaskedInteractive">서브시스템 확장은 마스크 처리된 서브시스템에 적용할 수 없습니다. &lt;a href="matlab:set_param(sprintf(''{0}''), ''Mask'', ''off'');"&gt;마스크를 제거&lt;/a&gt;할 수 있습니다. (이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.)
</entry>
    <entry key="LibraryLink">서브시스템 확장은 라이브러리 링크에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="LibraryLinkInteractive">서브시스템 확장은 라이브러리 링크에 적용할 수 없습니다. &lt;a href="matlab:set_param(sprintf(''{0}''), ''LinkStatus'', ''inactive'');"&gt;링크를 비활성화&lt;/a&gt;할 수 있습니다. (이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.)
</entry>
    <entry key="SSRefBlock">Expand subsystem cannot be applied to subsystem reference blocks.</entry>
    <entry key="LockedLibraryLink">Attempt to modify link ''{0}''. Expand subsystem cannot be applied to locked library links.</entry>
    <entry key="Commented">Expand subsystem cannot be applied to commented subsystems.</entry>
    <entry key="CommentedInteractive">서브시스템 확장은 주석 처리된 서브시스템에 적용할 수 없습니다. &lt;a href="matlab:set_param(sprintf(''{0}''), ''Commented'', ''off'');"&gt;블록의 주석을 해제&lt;/a&gt;할 수 있습니다. (이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.)
</entry>
    <entry key="Requirements">서브시스템 확장은 연결된 요구 사항이 있는 블록에 적용할 수 없습니다. &lt;a href="matlab:SLStudio.Utils.deleteBlockRequirements(sprintf(''{0}''));"&gt;서브시스템 요구 사항을 삭제&lt;/a&gt;할 수 있습니다. (이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.)</entry>
    <entry key="RequirementsWithValidLicense">서브시스템 확장은 내부적으로 연결된 요구 사항이 있는 블록에 적용할 수 없습니다. &lt;a href="matlab:SLStudio.Utils.moveRequirementsToFile(sprintf(''{0}''));"&gt;요구 사항을 외부 파일로 이동&lt;/a&gt;할 수 있습니다. (이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.)</entry>
    <entry key="SimulationCallbacks">
      Expand subsystem cannot be applied to blocks with simulation callbacks (InitFcn, StartFcn, ContinueFcn,
      PauseFcn, and StopFcn)
    </entry>
    <entry key="InsideVariant">서브시스템 확장은 Variant Subsystem 블록 내부에 적용할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="CannotExpandLoop">루프가 생성될 수 있는 서브시스템은 확장할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="CannotExpandZC">Cannot expand a component in an architecture model.</entry>
  </message>
</rsccat>
