<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Copyright 2024 The MathWorks, Inc.-->

<rsccat xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.0" locale="ko_KR" product="Simulink" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../resources/schema/msgcat.xsd">
  <message>
    <entry key="IncompatibleDatabaseVersions">Incompatible library versions found. Clear existing library code folder and regenerate code.</entry>
    <entry key="NonUniqueFunctionName">함수 이름 ''{0}''은(는) 라이브러리 코드 데이터베이스에서 고유하지 않습니다. 서브시스템 함수 이름에 $N 및 $R과 같은 토큰을 사용해 보십시오.</entry>
    <entry key="NonUniqueChecksum">함수 인터페이스 ''{0}'' 및 ''{1}''은(는) 기능적으로 동일합니다. 함수 인터페이스는 기능적으로 달라야 합니다.</entry>
    <entry key="NoMatchingContext">라이브러리 서브시스템 ''{0}''에 모델 서브시스템 ''{1}''과(와) 일치하는 함수 인터페이스가 없습니다.</entry>
    <entry key="NoCachedFolder">서브시스템 ''{0}''은(는) 라이브러리 서브시스템 코드를 재사용할 수 없습니다. 라이브러리 코드 폴더 ''{1}'' 또는 해당 공유 코드 데이터베이스가 존재하지 않기 때문입니다. 클라이언트 모델이 코드를 생성하고 있는 폴더와 동일한 폴더에 라이브러리 SLX 파일과 라이브러리 코드가 있는지 확인하십시오.</entry>
    <entry key="SharedUtilsCSMismatch">서브시스템 ''{0}''은(는) 라이브러리 코드를 재사용할 수 없습니다. 모델과 라이브러리의 공유 유틸리티 체크섬이 일치하지 않기 때문입니다.</entry>
    <entry key="LibraryNameInvalidOnPlatform">코드 생성 시 라이브러리 이름 ''{0}''이(가) 지원되지 않습니다.</entry>
    <entry key="LibraryCodeOutofDate">서브시스템 ''{0}''은(는) 라이브러리 코드를 재사용할 수 없습니다. 라이브러리와 라이브러리 코드가 최신 상태가 아니기 때문입니다.</entry>
    <entry key="ModelUsingModelSpecificFolderStructure">서브시스템 ''{0}''은(는) 라이브러리 코드를 재사용할 수 없습니다. 'ModelSpecific' 코드 생성 폴더 구조를 사용하기 때문입니다. 서브시스템이 라이브러리 코드를 재사용할 수 있도록 하려면 'TargetEnvironmentSubfolder' 코드 생성 폴더 구조를 선택하십시오.</entry>
    <entry key="ModelLibraryCodeFolderMismatch">서브시스템 ''{0}''은(는) 라이브러리 코드를 재사용할 수 없습니다. 부모 모델은 ''{1}''에 코드를 생성하는 있는 반면 라이브러리 코드는 ''{2}''에 있기 때문입니다. 재사용 가능하게 하려면 모델에 대한 코드와 라이브러리에 대한 코드를 동일한 디렉터리에서 생성하십시오. </entry>
    <entry key="NestedContext">''{0}''은(는) 연결된 함수 인터페이스가 있는 블록 ''{1}''의 인스턴스입니다. 이는 현재 지원되지 않습니다.</entry>
    <entry key="RefToOutsideLibrary">''{0}''은(는) 외부 라이브러리에 연결되어 있습니다. 이는 라이브러리 빌드에 대해 현재 지원되지 않습니다.</entry>
    <entry key="SingleSSSupported">함수 인터페이스에서 서브시스템 ''{0}''의 인스턴스가 여러 개 발견되었습니다. 이는 현재 지원되지 않습니다.</entry>
    <entry key="NotUsingLibraryCode">선택한 함수 인터페이스 ''{1}''은(는) 유효하지 않습니다. 블록 ''{0}''이(가) 미리 생성된 라이브러리 코드를 사용하지 않기 때문입니다.</entry>
    <entry key="IncorrectCtxSelected">블록 ''{1}''에 대해 선택한 함수 인터페이스 ''{0}''은(는) 모델의 컨텍스트와 일치하지 않습니다.</entry>
    <entry key="ContextSharedCodePlacementAuto">함수 인터페이스 ''{0}''에서 구성 파라미터 '공유 코드 배치'가 '자동'으로 설정되어 있습니다. 따라서 이 함수 인터페이스는 서브시스템 코드를 생성하지 않습니다. 이 함수 인터페이스가 서브시스템 코드를 생성할 수 있도록 하려면 파라미터의 값을 '공유 위치'로 설정하십시오.</entry>
    <entry key="ContextSTFNonERT">함수 인터페이스 ''{0}''은(는) ERT 또는 ERT 파생 시스템 타깃 파일을 지정하지 않습니다. 라이브러리에서 이 함수 인터페이스를 빌드하려면 ERT 또는 ERT 파생 시스템 타깃 파일을 지정하십시오.</entry>
    <entry key="NoSubsystemCodeGenerated">라이브러리 ''{0}''에 대해 새 서브시스템 코드가 생성되지 않았습니다.</entry>
    <entry key="InterfaceMismatchUpdateDiagram">서브시스템 ''{0}''의 인터페이스가 참조된 라이브러리 서브시스템의 어떠한 함수 인터페이스와도 일치하지 않습니다.</entry>
    <entry key="CodeGenContextBuildFailed">코드 생성기가 서브시스템 ''{1}''에 대한 함수 인터페이스 ''{0}''을(를) 빌드하지 못했습니다.\n 라이브러리에 대한 코드 생성을 가능하게 하려면 오류를 수정하십시오. 함수 인터페이스를 독립 모델로 내보내어 오류를 수정한 다음 함수 인터페이스를 라이브러리로 다시 가져올 수 있습니다. \n</entry>
    <entry key="ModelSSNotRLS">서브시스템 ''{0}''은(는) 모델 간에 재사용 가능한 코드를 생성할 수 없습니다. 따라서 라이브러리 코드를 재사용할 수 없습니다. </entry>
    <entry key="AUTOSARFunctionInterface">함수 인터페이스 ''{0}''의 "SystemTargetFile" 속성이 "autosar.tlc"로 설정되어 있습니다. 라이브러리 코드 생성은 AUTOSAR 코드 생성을 지원하지 않습니다.</entry>
    <entry key="ReuseBlocker"> 서브시스템 ''{0}''에 대해 생성된 코드는 모델 간에 재사용할 수 없으므로 서브시스템 ''{0}''은(는) 라이브러리 코드를 생성할 수 없습니다. \n \n다음 블록으로 인해 서브시스템 ''{0}''에 대해 생성된 코드를 모델 간에 재사용할 수 없습니다. \n 블록: ''{1}'' \n 이유: ''{2}'' \n</entry>
    <entry key="InterfaceGenSharedConstantsOff">Function Interface ''{0}'' has configuration set parameter  'GenerateSharedConstants' set to 'off' preventing generation of any reusable subsystem code. To generate code for this function interface, set 'GenerateSharedConstants' to 'on'.</entry>
    <entry key="InterfaceDataTypeReplacement">함수 인터페이스 ''{0}''에서 데이터형 대체를 사용하여 내장 유형 이름을 사용자 유형으로 바꾸며, 이로 인해 어떠한 재사용 가능한 서브시스템 코드도 생성할 수 없습니다. 이 함수 인터페이스에 대한 코드를 생성하려면 'EnableUserReplacementTypes' 구성 세트 파라미터를 'off'로 설정하십시오.</entry>
    <entry key="InterfaceCRLDataAlignment">함수 인터페이스 ''{0}''에서 데이터 정렬을 지원하는 Code Replacement Library를 사용하며, 이로 인해 어떠한 재사용 가능한 서브시스템 코드도 생성할 수 없습니다. 이 함수 인터페이스에 대한 코드를 생성하려면 구성 세트 파라미터 'CodeReplacementLibrary'를 'None' 또는 데이터 정렬을 지원하지 않는 라이브러리로 설정하십시오.</entry>
    <entry key="InterfaceMemorySection">함수 인터페이스 ''{0}''에서 사용하는 메모리 섹션이 'Default' 또는 'Const'가 아니며, 이로 인해 어떠한 재사용 가능한 서브시스템 코드도 생성할 수 없습니다. 이 함수 인터페이스에 대한 코드를 생성하려면 메모리 섹션을 'Default' 또는 'Const'로 설정하십시오.</entry>
    <entry key="InvalidFunctionInterfaceName">재사용 가능한 라이브러리 서브시스템 블록 ''{1}''에 연결된 함수 인터페이스 중에서 이름이 ''{0}''인 함수 인터페이스가 없습니다.</entry>
    <entry key="FunctionInterfaceCannotGenSharedFcn">함수 인터페이스 ''{0}''은(는) 서브시스템 ''{1}''에 대한 재사용 가능한 서브시스템 함수를 생성할 수 없습니다. MATLAB 명령 프롬프트에 다음 명령을 입력하여 문서에서 함수 패키징 요구 사항을 확인하십시오. web(fullfile(docroot, 'ecoder/ug/library-based-code-generation-for-subsystems-shared-across-models.html')).</entry>
    <entry key="ModelCannotReuseLibraryCodeSFcnOutofDate">서브시스템 ''{0}''은(는) 라이브러리 코드를 재사용할 수 없습니다. 라이브러리 코드가 최신 상태가 아니기 때문입니다. 라이브러리 서브시스템 내부에 있는 S-Function이 디스크에서 변경되었으므로 라이브러리 코드가 최신 상태가 아닙니다. 서브시스템이 라이브러리 코드를 재사용할 수 있도록 하려면 라이브러리 코드를 다시 생성하십시오.</entry>
    <entry key="InconsistentConfigSets">라이브러리에 대해 생성된 코드가 컴파일되지 않습니다. ''{0}''의 모든 함수 인터페이스에 대한 모델 구성 파라미터 설정이 동일하지 않기 때문입니다. ''{1}''의 파라미터 설정이 구성 세트 간에 다릅니다. 라이브러리 코드의 컴파일을 가능하게 하려면 이 파라미터의 값을 일치시키십시오.</entry>
    <entry key="InstrumentedBuildUsingLibraryCode">코드 커버리지가 활성화되어 있고 BullseyeCoverage 또는 LDRA Testbed를 사용하도록 구성되어 있으면 모델이 라이브러리 코드를 재사용하기 때문에 SIL 또는 PIL 시뮬레이션을 수행할 수 없습니다. 커버리지를 끄고 Simulink Coverage로 전환하거나 연결된 라이브러리 블록에서 함수 인터페이스를 제거하십시오.</entry>
    <entry key="EmptySubsystemForLibraryBuild">서브시스템 ''{0}''이(가) 코드를 생성하지 않으므로 라이브러리 코드를 생성할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="TokensInRTWFcnName">Subsystem ''{0}'' is linked to a library block that specifies a token ''{1}'' in its function name. Using this token in the function name is supported only if the model subsystem reuses library code. This subsystem does not reuse library code.</entry>
    <entry key="TokensInRTWFcnNameChecksum">Subsystem ''{0}'' specifies token '$C' in its function name. Using this token in the function name is supported only if the subsystem's code is model independent and can be placed in _sharedutils. This subsystem cannot generate code in _sharedutils due to the following block and reason : \n Block  : ''{1}'' \n Reason : ''{2}'' \n</entry>
    <entry key="InvalidFunctionFilePackaging">The 'Function name options' or 'File name options' value for Subsystem ''{0}'' is invalid for library code generation. 'Function name options' must be 'Auto' or 'User specified (with '$R' token in provided name)' and 'File name options' must be 'Auto', 'Use function name', or 'User specified' (same provided name as 'Function name options').</entry>
    <entry key="MSVCBuild">함수 인터페이스 ''{0}''은(는) 템플릿 makefile RTW.MSVCBuild를 사용합니다. 이 makefile은 라이브러리 코드 생성 시 지원되지 않습니다.</entry>
  </message>
</rsccat>
