<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Copyright 2024 The MathWorks, Inc.-->

<rsccat xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.0" locale="ko_KR" product="MATLAB" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../resources/schema/msgcat.xsd">
  <message>
    <entry key="directoryNameTooLong">디렉터리 이름 {0}이(가) 너무 깁니다. </entry>
    <entry key="methodDirectoriesNotAllowedOnPath">MATLAB 경로로 허용되지 않는 메서드 디렉터리: {0}</entry>
    <entry key="packageDirectoriesNotAllowedOnPath">MATLAB 경로로 허용되지 않는 네임스페이스 디렉터리임: {0}</entry>
    <entry key="privateDirectoriesNotAllowedOnPath">MATLAB 경로로 허용되지 않는 프라이빗 디렉터리: {0}</entry>
    <entry key="resourcesDirectoriesNotAllowedOnPath">경로에 이름이 'resources'인 폴더를 추가할 수 없음: {0}</entry>
    <entry key="directoryPermissionDenied">디렉터리 권한이 거부됨: {0}</entry>
    <entry key="nameNonexistentOrNotADirectory">이름이 존재하지 않거나 디렉터리가 아님: {0}</entry>
    <entry key="nameNotAFolderOrPackage">이름이 폴더 또는 패키지 지정자가 아님: {0}</entry>
    <entry key="directoryAccessFailure">디렉터리 액세스에 실패함: {0}</entry>
    <entry key="cannotAbsolutizePath">경로 {0}을(를) 절대 경로로 만들 수 없습니다. </entry>
    <entry key="invalidLocation">파일 또는 폴더에 대해 지정한 위치 {0}이(가) 유효하지 않습니다.</entry>
    <entry key="ToolboxCacheFileWrongFormat">툴박스 경로 캐시 {0}을(를) 불러올 수 없습니다. 캐시 파일의 형식이 잘못되었습니다. MATLAB을 중지하면 캐시 파일이 다시 생성됩니다.</entry>
    <entry key="PathAlterationNotSupported">검색 경로를 수정하는 것은 MATLAB Compiler에서 지원되지 않습니다. MATLAB 코드에서 검색 경로를 수정하는 함수를 제거하십시오. 배포용 애플리케이션에 파일을 표시하려면 MATLAB 세션에 부모 폴더를 추가하십시오.</entry>
    <entry key="UnableToModifyMatlabpath">이전 수정이 끝날 때까지 MATLAB 검색 경로를 수정할 수 없습니다.</entry>
    <entry key="UnableToLocatePersonalFolder">{0}에 대한 개인 폴더를 찾을 수 없습니다.</entry>
    <entry key="UnableToCreatePersonalMATLABWorkFolder">개인 MATLAB 작업 폴더 {0}을(를) 만들 수 없습니다.</entry>
    <entry key="DisallowedBuiltin">스레드 기반 워커에서는 함수 {0}을(를) 사용하여 MATLAB 검색 경로를 수정하는 것이 지원되지 않습니다.</entry>
    <entry key="MPMFeatureOff">This function is not supported when the mpm feature is not enabled. Start MATLAB with the -mpm command line switch.</entry>
    <entry key="GUPFeatureChangeAttempt">MATLAB 내에서 gup 기능을 켜거나 끄는 것은 허용되지 않습니다. matlab -gup 또는 -nogup를 사용하여 MATLAB을 다시 시작하십시오.</entry>
    <entry key="PackagesBrokenAsAtomicUnitDueToAddedEntries">MATLAB 검색 경로에 패키지 폴더의 일부만 추가하는 것은 권장되지 않으며 향후에 지원되지 않을 수 있습니다. 패키지를 설치하거나, 모든 멤버 폴더를 패키지 정의에 나열된 순서대로 경로에 추가하고 그 뒤에 패키지 루트를 추가하십시오. 아래 패키지는 경로에 해당 폴더의 일부만 포함하고 있습니다. \n {0}</entry>
    <entry key="PackagesBrokenAsAtomicUnitDueToRemovedEntries">MATLAB 검색 경로에서 패키지 폴더의 일부만 제거하는 것은 권장되지 않으며 향후에 지원되지 않을 수 있습니다. 패키지를 제거하거나 경로에서 패키지의 폴더를 모두 제거하십시오. 아래 패키지는 경로에 해당 폴더의 일부만 포함하고 있습니다. \n {0}</entry>
    <entry key="PackagesBrokenAsAtomicUnitDueToReorderedEntries">MATLAB 검색 경로에서 패키지 폴더의 순서를 변경하는 것은 권장되지 않으며 향후에 지원되지 않을 수 있습니다. 패키지 폴더는 패키지 정의 파일에 나열된 순서대로 경로에 표시되어야 하며 그 뒤에 루트 폴더가 와야 합니다. 아래 패키지의 폴더는 경로에 올바른 순서로 나열되어 있지 않습니다. \n {0}</entry>
    <entry key="uninstalledPackagesNotAllowedOnPath">Folder {0} was not added to the MATLAB path because it is a package root folder. To install the package, use mpminstall.</entry>
    <entry key="uninstalledPackageRemovedFromPath">Folder {0} was removed from the MATLAB path because it is a package root folder. To install the package, use mpminstall.</entry>
    <entry key="packageMemberFoldersNotAllowedOnPath">Folder {0} was not added to the MATLAB path because it is a subfolder of installed package {1}. To add the package to the path, specify the package root folder {2}.</entry>
    <entry key="packageMemberFolderRemovedFromPath">Folder {0} was removed from the MATLAB path because it is a member folder of installed package {1}. {2}</entry>
    <entry key="AddPackageToPathInfo">To add the package to the path, specify the package root folder {0}.</entry>
    <entry key="packagesMustBeLastOnPath">Normal folders and non-modular package folders must precede modular package member folders on the MATLAB path. The path has been reordered to uphold this.</entry>
    <entry key="packageFolderFrozenStateCannotBeChanged">Frozen state of folder {0} was not modified because it belongs to an installed package.</entry>
    <entry key="MultiplePackageVersionsOnPath">Package {0} shadows packages(s) {1} on the path. Remove one or more versions from the path or uninstall to avoid unexpected behavior.</entry>
  </message>
</rsccat>
